有冇人試過為咗得到一樣野，將自己棲身於瘋狂之中

不顧一切去得到